［I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [310］出尼祿vr未

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！[/size=6]

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父不課金聯盟前會長（唔夠一日）
我好想笑 第四次十抽

7.天草

[/center]

今日5點情報

lets fook keyhole

lm

fgo post偏佈羅馬同好

慘，又要比台豬燈到冇風

突襲pool

是日情報

冇風

你weak左冇幾耐就好少見到你隻1001 之後幫襯過一段時間恩其都巴隻老母 不過佢之後轉左孔

山翁好難用

留名

話說nigga仲有冇玩
見佢有登入但係成半年都仲係133lv

一開fd list見到兩個離哂地既人

黑貞德+梅林+2花嫁尼祿+340石 380元

好似幾抵

Mikon

唔講愛住
花嫁尼6 係劍職 算唔算勁

朋友話借老母玩轉咗一陣
換咗美海

參見大佬

Nobu

你睇我其他，全部寶1,111技
1001好少少 666技

升得慢都唔比

力架對上一次上水係煩銀時加返佢好友
跟住冇再見到佢

Me今晚Kai台

天草快開 想睇

玩lol?

玩學妹

真?

Hunt任

小莫私服何時有

同女帝一齊出

留名早晨

啱

好苦惱

今次set好D
目標係學妹胖次

有冇巴打平時刷野會裝加friend point個張禮裝

開個donate黎即刻課一蚊比你

究竟係咩色

我覺得絆》友情

其實冇著

台主又想燈走啲風

我覺得唔得

我平時一定會用FP禮 再加一張10%或者+50絆禮視乎夠唔夠cost

我雙絆+50絆+禮裝經

太快升好哂啲master禮裝會冇動力升

都唔係11點有得dl
官方自己都話未定

有幾件衫升成世都升唔完

冇學妹玩既話天草開pubg表演食雞

今日真係開

差最後魔術協會
果件想快手升左佢

我覺得升晒先正 刷野鐘意用邊件就邊件唔會覺得蝕左D經
利申維新個時已經升滿晒

唔多夠時間

buy buy buy

我咁撚廢

你自己話嘅

個場靠你贏

巨頭心態

John

羅馬係咪要
11880jpy

幾時先唔洗望蘿止渴

要埋隔黎隻貞德

會

想屌人地個鎖匙窿既LLC

天草用自己條命黎報位 靠佢贏

玩哂三個窿

好悶
幾時開聖誕

幾時開蘿莉

因為我計少左完左聖誕要比時間養生抽箱

ok
why so rich

下年先收錢 又唔係今日收錢
最多咪個陣飲水飲飽

仲有3日就達成戒課一個月

不課金聯盟

橙 呢個時候出新角

準備加入

3日後解左成就再課

這麼大,會死的

但係仲有幾多石存貨

但係個會長準備破介

搵me?

銀時都參加埋

我又要入

唔好咁樣b害我地
我都係想苟且偷生姐

我地點carry得起巨頭
不如carry返我地好冇

最近養生期，玩住手機gal game 先

nobu幾時返黎搶1001 而家個po俾痴線佬騎劫

癡線架條友

咩名

銀時比呢個機會你，要好好珍惜

nobu係搶1001黎講都算係龍頭
我相信佢

銀時參加不課金聯盟一天遊

慢慢黎都搶到 唔可以怪我

返工唔想搶

[url]Razest Co., Ltd.「美少女恋愛シミュレーション ボクコイせかんどっ！」

放住一隻先
不過隻驚最後更新係2015
驚佢就快打柴唔撈

尼祿教多人，唔可以怪我地

風繼續吹

信尼祿得永生，有時見到ＪＫ狐差Ｄ想叛教

？？
只係活動先爆果，依家有140粒金果
已經10lv戰鬥服，10lv靈子服，6lv cd服
就快見到終點

前一句得永生 下一句想叛教

我唔係虔誠既尼祿教徒

棉被

收到風之前有人用末來視見到下星期六開黑貞

想開師匠

我決定左，阿福對我黎講係女角
我要升佢

攞晒去升其他衫
士郎衫,SABER衫,FZ衫,EXTRA兩件仲有泳裝

阿福嘅性別係阿褔

多謝組腸

復過不了

你自己有就不了

年上/人妻真係好正

穩了

呢堆10lv先要3百零萬經嘅衫需要討論咩？
出完之後一兩個活動都升好啦

蘿莉

都放左係頭3，4日

你話係咪係

都話左冇破戒 邊有課到金

仆街
呢個SEM TAKE堂poetry依家要溫FINAL
莎翁呢條友寫啲情詩好得意
有一首係話我俾我老友NTR左我好傷心
但最令我傷心係我失去左我老友，因為我都好愛我老友
我當堂
再跟住就話我老友鐘意我條女，我條女又鐘意我老友
我依家冇晒兩邊所以好傷心
但係唔緊要，反正我老友同我係同一個人
所以我條女淨係鐘意我
正呀喂

自律不課金聯盟：
1.言峰綺禮(愛鈴音)
2.一生盡是成功
3.姬川友紀
4.銀時

噗

聽住先

做咩改返岩名
上次明明係失敗

應該呢兩日就比loli 收皮

聽下就算
玩過幾隻驚都有戒課聯盟
全部最後都有課

開始下半場刷釘 離目標差184粒

睇返上面啲名
全部聽落就知好有定力💪🏻

莎翁睇黎係病嬌

又蘿莉又黑貞又呢隻,點玩

比d鼓勵

俾啲掌聲自己

黑貞啲人唔係話台版出咩

有請小鳳姐

我未來視ASS+見到差唔多會出

自律不抗拒課金聯盟：
1.言峰綺禮(愛鈴音)
2.一生盡是失敗
3.姬川友紀
4.銀時
5.天草四郎

自律不抗拒課金聯盟：
1.言峰綺禮(愛鈴音)
2.一生盡是失敗
3.姬川友紀
4.銀時
5.天草四郎
6.早腸

冇我份傷心

睇黎得番我係0課清泉

大家可唔可以睇清楚我個名

mazaru up

下話

me隻蛋糕有人用 有品味

寶5騎黑傻

唔理啦 失敗仲順口

自律不停課金聯盟：
1.尼祿痴線佬

agger 盡是失敗 個位Feel到對人生既感嘆,無奈同滄桑

成功唔適合毒撚

我改名係為左轉運
仲係用緊個個名嘅時候一隻5*都冇中過

轉完運仲好串

金錢戰勝機率阿
命運要掌握係自己既手

自律不停課金聯盟：
1.尼祿痴線佬
2.齒輪

個時邊有錢
非洲石又未出又未做pt

月豬

台主呢輪好疊水
之前明明話寶一寶二就算
依家下下追黃

15石寶5

準備咗100石+21符... 唔知寶唔寶2到loli

抽到1隻都要還神

me都係

多兩倍石就差唔多

21符應該會先中一隻, 之後20~30連中第2隻.

巨頭集體唔課金懲罰FGO

係因為佢地一早準備充足 而家唔洗課

想加入 不課金大聯盟

屌佢老母
反正課完都連四星都中唔到
留番d錢黎飲下食下仲好

5點就解散

今日5點出pool2我咩都得

如果朋友尚在課定 咪唔使驚冇石用

最多咪放風 應該聽日出

hunting quest 最大機會

有風都收貨

台主當時好似係朋友臨死前課定幾千石
我果期都想課，但生活費budget已有盡，再課要食穀種

我記得已前有個巴打話每月入幾pack石當儲錢咁儲
不過真係敵得過隻手？

我忍左幾十石番黎 (唔計最近1100萬DL同真菌生日果啲)

我忍左幾個月
見哪吒仔先破戒

加左

閃亂繼續維護

見到都痛
Dllm

好想守護蘿莉

屌額頭
鳩縮

邊個有鎖匙撚？

下星期

skyrim黎?

上面行bar
唔記得邊隻game 開鎖係咁

係skyrim

好撚變態

屌爆佢個腦

D觸手係個鎖匙洞到捐出黎

咁重口

成班重課獸

頭先係信和差d比人打

抵打啦 4mk

好撚核凸

聽講想打人個個係教會勢力...

係咪剎那間見到啲野愈來愈慢

尼祿巴張金簽抽返黎?

唔知依隻女咭有冇
我個時玩ws就每包咭都會有point，儲夠唔記得幾多point可以寄去日本換到張真筆直簽咭

Ws 邊有point 呀 hi

rockman 11

出返X/Z好撚過喇capcoin

唔係ws咩
咁應該係pm

Z/EXE 最後好已經完滿，再出就爛
但又好想玩續集

Zxa仲有得玩咖

我ws 資深玩家 +現役玩家
Ws頹驚 邊有咁好死 佢果d最多咪換下卡套卡盒

都係2隻Grand先追黃姐

果d係泳尼祿果輪用晒啦
之後就

就算唔續 出重制都得架

上面班變態佬屌屌下有條觸手幫佢地通馬眼

有風抽蘿莉未呀 btw 我諗下次同人一定好多蘿莉匙窿本

我要loli 唔係杉田

呢幾日冇就要等星期六guest talk

今日一定有風

Over over no wind

都瘋了

唔好再燈走哂d 人啦

me從來都冇比人登，點解都冇想要既野

肯比人抽未 好嬲

大家一齊燈力放出橙死阿比

我要求唔高 想帶佢返屋企

天草都未出聲

見佢空左個殺職

係愛呀

小刑玩到無野好玩

仲有廿分鐘

開始大風

大家一齊嗌 女帝！女帝！

Ok 女帝出年一定出

個孫系列

MA醬

叫人唔好燈

黎緊聖誕活動一定捉小刑去D落雪場景

突然覺得根本唔會咁快比你地抽住

開咩卡，過日本收簽未算

大家出力燈

已經沒甚麼值得去抽了

幾日後
神父:想抽禮裝中左

大家爭氣

大家出左Pool都要忍住呀

忍住唔好笑尻神父

Have wind today?

守護左未

等緊pickup

#270 已經沒甚麼值得去抽了
黑人問號.jpg

ha jor

好強嘅氣

黎啦

好大風 好凍

有我切呀

女....

完

STILL

mud刀mo

又燈死左

咸川又然

屌 我要阿比呀

咸狗

大家可以走啦

預左

又冇

又俾台主燈走左

養生續行 不過可能乜鳩都唔講直接出

笑4

聽日再等過

忍唔到了

繼續刷新素材、213支

張金簽同買一盒返黎抽差唔多價

訂左未

lycee有簽架咩

睇張野多唔多人要同勁唔勁嫁喎

你買一盒一定中簽嫁咩

幾時先有得抽亞比

見Y拍4千羊左右

比大家燈死左了

邊張先

成盒買包閃唔包簽?
未抽過

緊係CSOR果張

一箱16盒2-3簽，利申好耐之前

Fgo冇買過

一成PACK石

但玩幾款卡game 係用一箱n盒有幾多簽計

Ws以前係1箱16盒2簽左右

咸川又撚贏

有得抽未

咁好似直接買返黎化算啲

唔出

唔係砌卡組根本就唔會開盒

買基本咭組再砌

砌就唔會,開盒最多都係收藏下

買返黎 4千幾yen

係咪都係Y拍

窮撚唔玩卡

yes

係尼祿就咩都買

諗緊訂唔訂毛毛,貞德就唔好預我

咁買法唔會破產咩

[black]會破產果啲都係偽毒,真毒邊有其他地方洗錢 [/black]

而家邊有時間搶 返到歸休下息好過

尼痴有錢駛驚

冇蘿莉人生時間好難涯

定力唔夠

Rich,又課金又買膠，我只可以揀一樣黎做

窮到得返尼祿

好想做廢青

聖誕沖太

岩岩先發現12月PHAT有隻雙葉FIGURE 唔知有無現貨呢

仲有23小時就有得守護蘿莉

洗唔洗咁計啊

燈夠未 想神父課金

想抽多d aoe 希望有佢會喺

咁早燈洗唔洗啊

今晚 22:20 lol

有妖氣 !

阿比燈力真係直迫 女帝 艾蕾

不存在的

警察叔叔就係呢個人

FBI

召喚 FBI

入到去好好反省下 我地保護阿比大聯盟

好似bam圖wor，坐緊車返工廢事放大

下星期開始有少少時間一齊玩

真係好似bam圖

兒童⋯⋯⋯

咁你仲quote

咩都無露，點bam法
恥丘之麻

色情⋯⋯⋯

BAN條毛

CP

買買買

有咩留返同個官講！

E到有冇管理員呀

CP都貼得出黎

...都quote左

真係好變呀你地

難以想像貼bam圖既人有幾變態

我記得你好似都試過

偷摸 MOFU MOFU

洗唔洗將你講過既野擺po頭等大家都知

好似BAN左

唔小心個啲我地當睇唔到

雙重標準

好驚佢唔出阿比

諗起好耐之前有人貼龍娘bam 圖 bam咗

邊個咁睇唔開

未必會出

小孩子王國需要佢

一家大細一齊MOFU

對唔住大佬 當我冇講過

願聞其翔

好似係井台主舉報
張圖係人類惡嘅漫畫黎

其實係第二部接手學妹陪GD出宇宙既key servant

有風未

jeng

阿比係送既
招寶整到同學妹都見到成個樣

一定係、除非唔係

學妹都未寶五

四穴開發

攬住成條尾mofu

駛唔駛學h game咁加句故事為虛構且人物已滿18歲

回家了

我愛呀joe

中

風

呢到咁多變態佬 我會考慮少d入黎😥

愛玲音已經係變態佬😥

鍵國後清算APP台毒瘤 E個POST一定一堆

鍾意鈴音呢個好女仔點會係變態😅
鈴音正能到仆街

食咁少夠唔夠 過黎主人俾粒結晶你

2lai同切丁玩開d更加激情d既

我第一個收你皮

言峰綺禮(愛G病)

🤷🏻‍♀️唔係我改嫁

全部雞

😳

神父好依味

最近有小小鍾意左just because既小宮😢😭

我覺得森川幾好

森川好到太離地
我沉左小宮船
小宮成日比夏目隻臭G屈機

小宮

會唔會今晚12點出pool

唔會

全個post都冇幾個夏目黨
利申 夏目黨

早D得唔得

弱智先鍾意夏目

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 FGO POST既港豬清算名單：
1.

屌你老母又開拖

隻隻都G味噥

ho ball

今次我撐神父
夏目係典型曖昧又要收兵既臭g

全部非處

我係男主

俾人b害慣係鍾意弱者

貓貓:想要黃金罐頭 汪

除左惠 好女仔黎

咸川出左新狐先

YS 得惠係好女仔

無睇 條女好正

夏目呢類 撐唔落
小宮討好N倍

鈴音都係

E F _ H I

就動畫嚟講個形象的確係

ニコニコ生放送では
Fate/Grand Orderのミニイベント「FGO秋葉原祭り 2017」に先駆けて、
12月7(木)20:00から開催される「Fate/Grand Order Arcade ゲーム機お披露目会」を生中継でお届けいたします。
中継ステージ
Fate/Grand Order Arcade ゲーム機お披露目会
出演者
川澄綾子(声優)

姐係又要等多幾日

有睇小說先知 動畫慢慢等

我睇wiki 話tv動畫 故意醜化佢喎 製作組咁撚閪既

佐倉最正

製作組既眼睛係雪亮的

agger

假期睇睇先 題材唔岩我先無睇 但望落d雞有幾正

其實a班個蘿莉好正

呀，亞比蓋爾

係你眼中有邊個先唔係雞

gut下gut下咁 好得意
個嘴又係藐下藐下咁

明明男豬最正
果把死人聲
果種死人眼神

真係好想拖佢手仔 抱住黎⋯⋯

反正所有女角都係路哥既工具

無

有得佢屌就唔係

所以全部女人都係G

收皮啦

台主講得你好岩
仲要唔識得尊重

西遊記第二關打唔入ge
個固定buff咩黎

等幾round就完

Fgo太悶 悶到訓著左

諗計等3rd完

連VR都跑狗 我屌佢老豆

咁早收工打機???

放工，回家開尼祿膠

YEP

係咪直播VR🤔

岩岩先走得

現充工

直播PUBG啦

lol ?

冬天VER

もふもふ

留個名先

もふもふもふもふもふもふもふもふもふもふもふもふ

RC

肉球

佢都無 唔是尼祿送既手套黎咩?

mk behaviour

巧悶...

呢個係猜測 好似無提過係手套定係真係貓手黎 不過可以用變化黎解釋

成個暴露狂咁

🤣吹咩

now 有我 教主 天草

-2

?

時裝你識條鐵咩

仲有8分鐘就有新pool

now 有我 教主(鮮血魔孃) 天草

lol-2

打緊飛機

係都聽日5pm啦

鎖匙準備!

HA

早D訓

訓啦柒頭

懷抱希望並等待

咸川:
10石呀
攬撚住佢訓喇

17符 64石
就快可以儲到一pack

去咗邊 碌嚟碌去都搵唔到個pool

冇得抽阿比 人生

好傻好天真

痴線，一拳125話厚到

仲以為轉到尾舉玫瑰

有排玩

直播話畫左過百頁

自製

明明正係返左4個鐘，但已經好想放工
仲有6個鐘要捱

想表達啲乜

上次pool 2 pick奶光酒呑係咪都係冇預告？ 有冇人記得

好似係 星期三5點自動爆出黎

阿joe

1.5.3 1.5.2 第六日就出pool2 1.5.1 第五日出既
今次1.5.4第六日都未出貨 多謝鹽川

會唔會真係敵方限定

似趕工未出到貨就真
佢點都會開pool俾人抽示巴女王

係咪每次都係星期3開？

有時星期五? 好似
通常都星期三開活動/pool

1.5.3 星期五
1.5.2 星期三
1.5.CCC 星期三
1.5.1 星期三

最屈機突發都應該係殺生院喇

預左佢開POOL2
D人打殺生院果陣已經見到寶具畫面MIRROR左

換哂衫都敵方限定 唔信 你話無換過衫又無戰鬥模組果d就難講d

唉個個都係鳩up架啦 蝗國叫奶 呢到叫收到風
真係出個種感覺係完全唔同

今次我覺得係呢隻外星人劇情上係冇可能回應呢個召喚系統

1.5.3個故星期六開 pool2下星期五開 第六日
1.5.2個故星期四開 pool2下星期三開 第六日
1.5.1個故星期五開 pool2下星期三開 第五日

呃錢既野 點會唔出

殺生院
特登整多2個模係敵專用

鳩乜UP，個地球 MIRROR 左咁明顯

Type Moon好撚有骨氣嘅

叫到幅圖 幾好笑

阿比會回應有乜問題

我記得之前公主生日個日話出吹到似層層又係有好多證據

D人磨擦力咁強
個時完全冇為意

咁又未必 1月1號既武藏pick都係故事前就出 果陣佢連沙煩都唔係

公主呢D就真係話鳩UP姐
寶具有晒畫面，放大就見到MIRROR啦屌你

回應一齊阻止人理燒卻？

唔出設定星數做乜

黎緊再篇啦，仲燒

女帝5星殺

係唔出呀 吹咩

2.0唔知會玩乜呢

吹咩

女帝解包5星？

上年新年出武藏
今年新年出咩好

第二部重要角色

你間房?

可能係舊閃

當然

望下個名

我覺得好正常

新巨頭

又想串鳩我呢D小毒毒

RICH

養生期其實打錢定fq好？
我兩樣都冇

飛機

錢唔急我會等刷box 不過都睇你諗住刷幾多箱

神父話佢自己個人 可以曬乾件衫

神父係咪要買5隻寶5?

神父pool2課唔課?

神父會買膠既咩

打左成日ps4,爆左成日體，有活動打未

呢排都日日打啦 唔食返啲蘋果補下真係衰弱死
Btw 個效率劇場唔多識睇
新宿個台主一個あたり寫46ap
係唔係解2場出一個？
但點解我次次fing哂成條體都唔一定有金箱？

冇話急唔急既 但我金果得200個
刷唔到幾多

係咪中文版同日版唔同see
如是，日版係咪好啲

Ser

1個平均46ap
都是命

果個係平均數黎
用人地周回好多場+獲得數除番開黎計
有時完全唔跌有時一出出多過一粒
你可以參考埋佢個DROP率
fing哂成條體都唔一定有金箱都係正常

咁爆晒全部果應該都未必爆到錢
btw刷素材我覺得最好睇埋有咩其他料跌
效率劇場有個page係全部關drop rate
睇埋個個好D

連打料都要睇血統

唔睇劇情咪日版
睇劇情咪上網睇

話送比佢佢話唔洗

又射左十抽落海

呢個真係唔識睇
入副產物比較到逐個對？

十抽係用嚟搏虛數

信長生日紀念

又唔見你送比me

副産物個個page唔係好齊
drop率表個個page有晒全部關

walk in buy

雖然尋日問左無人理，新宿我好似有兩關未開到，係咪要打晒fq先開，齒輪效率no1個關バレルタワー我好似唔見有

walk in等食炒價

上網睇打邊關關關啦

隱藏關好似清某一關就開到？ google個關個名應該就搵到

食硬
我第一次唔識，都比多左幾舊水做學費

唔係隱藏關 我成個新宿剩係打過嗰一個fq
最上層對落道橙門就係

屌，我on9左
其實我想問點樣開到新宿御苑出黎刷心臟，個腦傻左話刷齒輪

!!!!

WEAK晒D人

55

你

roma

WT7

weak man

No weak

無野做，唔願訓

高supp一傷

我好鍾意farm
唔鍾意打交

想唔想我影我條撚比你睇

有咩方法識到coser

舊時有同學玩開呢d
求其話自己有d興趣好易埋堆

勁

一齊打機？

介紹幾個好嗎
想識呼呼鷹以上既級數

有乜玩

邊有得介紹
唔係舊底識落邊會肯比你埋堆
fufuG呢d

溝coser 不了
p.s. 嘗試溝過

呢排細路仔hit咩game就玩咩

Mk先溝到

佢個部機仲垃圾過你個部

我係上網廢姐

就係唔係mk先溝唔到
btw 好多coser都係腐到仆街，本毒撚唔係幾頂到

砌完兩個架好撚攰，weak先

求其買部單反去下event就識到coser了

利申用全片幅

睇錯左做砌過兩個coser

哪有女你老母

已經好過之前

最近fgo比人既感覺好似渣左好多
近呢幾次pick都冇咩特別
仲以為儲埋儲埋整個驚喜野
外來者係幾驚喜 但係冇得抽
劇情又係頭大身細
係咪技窮左呢
已經唔再吸金定係仲磨緊一劍

遲下又聖誕 正月福袋
大把野你抽啦

因為神父有左電腦對fgo已經冷淡
先覺得fgo渣左

真 日日玩細蚊仔game

唔關事
不過一於睇下聖誕同正月有咩驚喜野睇下
復刻舊野既話就證明收得檔
對上一次有feel已經係講緊17夏活 夠曬豪華

收島風神父好多活動都未打過

想表達d咩🤔？
遲入坑自然好多冇打過

養生到就黎儲到1pack石

咁復刻對你又有咩問題
而且不嬲都係復刻舊活再開新活動
有咩收唔收檔

90石

weak

幾時復刻大偵探，咁多隻入面最想抽佢

Weak了

已經儲到150石

目前出左既舊既野我已經一個都唔想抽
至於你話活動打素材呢d更加係小兒科
想要佢送既四星得小黑同殺式
合作活動目前唔見有復刻可能性

已經爆左百幾石

我地既鐵腳羅馬呢排要早訓

呢個POST咁多人成日去日本,想問下咁多位去日本夾公仔有咩要訣

佢weak

想weak都冇得weak

做保安？

Weak

差90粒釘 應該夠時間刷多44粒台主

文員仔打下單

半夜文員打單

喧岩我又返緊工

Weak 休息

仲有9個鐘

唔中

好悶，每日只入去打一次

禾法國自從你專心fgo後，隻驚就巧似頹左

你大我牙

日本時間六點更新？

好緊張

想即刻抽

點知今日唔出pool2

燈到出

出又點呀 我都係唔會抽得中

課到中一定中

我要守護依個笑容

我唔貪心，中到黑肉就夠

黑起上黎差唔多成萬蚊先抽到一隻要既5星

到時出隻5星黑肉比你

一定要搞大！

1001好野黎

Agger

1001最強王殺手

1001寶5 聽到都覺勁

山翁升2定3技好先

BOTH

1,10,10

先..

10 10 10

成日睇少戰續

山翁升滿戰續回成5000都唔升

5005

5星唔999點解要抽

得你地先每樣料幾千 長期10億qp姐
我新玩要逐招升

我刀系
依家缺勁多條藍色賓周,鎖鏈同心臟

之前尼祿祭已經夠鏈喇

心同釘一齊刷都ok 有10%左右掉率 另外釘都有40%左右

早

依家養生hea下咪幾好，唔通想chur足365日咩

差一車車龍牙

今個月拎足曬都係31粒，但一招技單係8上9已經用44粒

好快就唔洗再chur 就黎見到終點

全職Fgo

要30個心

Chur 好過冇野做，冇野做仲悶啊

南亞仔直頭1LV放置PLAY, 點睇
真係要出去實戰先會升, 當無需要GE時候就係團起D資源,
升晒四十幾五十隻5星D技太CHUR, 不了PLAY

仲有7個鐘

點會無野做,我日日都爆緊果刷free quest

期望愈大

個胸愈大

邊有咁多果啊 ,
我見到蘋果存貨少過200粒就停手唔亂用的啦

一生無悔控蘿莉

我已經變左36D了

肥仔波

感受到啦

出左了

裝好但今晚先玩得

陣間返屋企玩

未收工咩

借個日本psn dl 懶得買點

一早清0,依家學緊巨頭爆石打

有錢人係唔同d

6個鐘後蘿莉降臨

人生贏家

原來唔使plus

馬修的小內內 今天是什麼樣式喔?

希望咸川生生性性唔好再令到班蘿莉控失望

抽野用符 刷野咪用石

有vr同唔vr版？

港服acc 得無得

開個日psn唔會死

今晚試下

練緊拳

23號一拳打死神父？

琴日發夢今日有得抽 不過我1抽都冇 笑4

係咪PS4有主題DOWN?

冇VR都想每日見到學妹

山翁仲有3分鐘就完
有冇人要最後allin

完左

抽到仆街

Hi蘿莉好過啦

出chaos

咩黎？

卡驚

依隻應該再貴d

係咪cap番動畫畫面就出卡果隻

又要買簽了

似你咩，抽得一樣抽唔到第2樣

Yes 佢唔出fap太可惜

Chaos 簽都幾貴 最高29800羊都見過 好似係

愛蘿莉多d

女..

巨頭rich到

觸手都抽

佢可以俾你插 又可以插番你 唔好咩

睇下靚唔靚先算

今日有得抽我切

有個鎖匙窿玩

咁樣屌法fbi都唔怕

fbi追數嚟呢個post就啱曬

早腸又用自己做祭品

三個鎖匙窿

我就真係唔信有得抽

額頭我黎，其他比你地

呢度好多禽獸

Ws出ap

好似有d 道理
淨係屌佢個鎖鏈窿應該唔算兒童色情

屌，主題要plus

算吧啦你

好多LLC

琴日行過卡鋪好似都有e個包裝既卡

咁我用口

Ws好易玩 認真

唔好搞蘿莉啦

同你自己講

Ws出f ap留名等 天草收女帝簽名卡

快啦

日帳搞唔到plus點整

終於刷完釘 仲有幾個鐘扮棄驚儲運

其實仲有無人玩ws

利伸仲有副ab 夏娜

睇返1樓好似冇左fd list

220支待機

J巴真係刷到痴線
我只係兩個鐘到無login, 就已經收到三千幾友情

點知原來冇得抽

大把人玩 日系既話 香港得返 vg ws bs 遊戲王 係有人玩

今日係咪有得玩鎖匙洞

支持尼托

通常幾點出新野

5

反正有金古/小恩 & 殺生院呢啲案例
要出大把方法出、咸川有$唔吸邊有可能

多謝捧場
Lv90 30技 NP5 美海+ 絆裝唔係週街有

我仲特登買左日本PS+

隻C狐拎左接近4000友情點
是咪有巴打刷野

剩係試過一日拎250友情

一日淨係開一次都多過你

每次開得幾十友情

J巴

講真, D友情真係懶得用, 二百萬係到, 下先得2000, 仲要比時間清倉, 抽到2046都抽唔完

係咪女帝出個日我先可以抽到自己想要既野?

利申: 已無課金三個月

我都係
懶得㩒

等佢出高級友抽

人都精神啲

邊條友想伏人咁衰

冇得抽就劈咸川

仲有3個鐘頭27分

有冇巴打可以比D意見
初始號
寶2黑貞德+梅林+海盜+酒吞+欠片+40石 500港幣

得40石 但寶2 黑貞又有梅撚
諗左好耐

隻vr好短
學妹好正

假蘿莉教徒 我地一齊集氣

想抽黑貞

我可以認假龍娘教徒
但唔可以屈我假蘿莉教徒 醉愛蘿莉

JTHK巴會唔會嫌棄寶2尼托？

係咪要尼托啊
我掛囉

終於認係偽教徒

keep住清友抽

一齊倒數 唔出就買機票飛過去炸佢公司

教主死得眼閉

屌
原來我一早掛緊，但無人用

我都想要美海

你係嘅話咁我希望佢真係唔出

其實龍娘幾蘿

買完之後第時你想要番山翁同弓澟起碼要等番一年半載

點先可以過終章 150W
無人可以用可以點打

擺post頭

b叔solo都得

張圖Q過二號機咁多

なにもなかった・・・なにもなかった・・・・！

對唔住教徒
冇心伏你

要30技？

135 jor

冇所謂 不嬲 我角色定位就係黎搞笑

唔會 刷fq既話任何孔梅以外都會用

jthk巴仲有冇位？

係時候玩學妹

有一個

收到風年尾大改棉被

一齊帶佢冒險

397 351 816

滿絆

凍呀 再厚D?

100lv 2家姐

Maximum大家姐

一定要絆十 因為件禮裝有3次根性
同埋要件減CD 無敵 MASTER衫
洗唔洗30技就唔知 果陣我打3招技6 都過到

有冇人有 加我PLZ 577 267 110

b叔 狂狗 山翁都有見過人solo 但詳細你要上youtube望下

寶4或以上的信徒有福了

出呢個

仲有2小時55分鐘

好多蘿莉控報時

唔屌二手西 自己開個處女黎玩

年頭等到年尾

大家都係saber 右邊果隻真係討好好多

( Show Blocked User - 言峰綺禮(愛鈴音) )

笑4
偽教徒終於露出真面目

《鋼之鍊金術師》被封「史詩級災難」日本上映首周戲只有一個觀眾…

橙

最近部LAPTOP成日好大嗡嗡聲
啲聲仲要斷斷續斷
雖然過一陣就停，但係過一陣又再響過

見有人話隻蘿個CV似高田憂希

青葉

屌隻vr學妹屁股起角

JTHK巴刷釘係刷邊關

點解要歧視孔梅

咩model?

左邊邊有咁大波

釘+羽毛個關刷左216粒釘 100粒左右羽毛
釘+心個關刷左314粒釘 85粒心

釘+心個關 巴打點速刷

其他角冇人用
所以我要支持下佢地

仲有2小時30分鐘

想轉職做開鎖佬

走左去打釘+心又幾好刷 美海2連發+拉2 轟呀

等我都掛美海加絆禮先

啱啱見到

術閃 騎金 海倫娜/愛迪獅 用加寶傷件衫
用幼妻既話第一層開術閃2技同幼妻3技 最後個層騎金1技加件衫1技
用愛迪獅既話第一層術閃2,3技 最後個層騎金1技愛迪獅3技加件衫1技
唔夠寶石翁既話我諗我會第1層用自爆+用fd孔梅

custom gaming laptop黎

要拎返2lai想要牙瑟張圖出黎鞭

1001無人用，我又掛尼托先

咁應該係散熱扇

2016果陣就無限活動 而家

細貞攪住我話要阿比陪佢玩...

咁唯有番到香港先拆開整
冇螺絲批
就GRAD唔想再特別買野定點

[quote
[/quote]
巴打幾lv？

排隊啦

5點有冇機有風

有，
利申：FGO股東

好強既氣

仲有2個鐘

比D信心

島崎大課長今日生日
真係好多人畀面

咁早開始燈實乜都無

pool 2又好聖誕又好 比D風啦

冇,咩撚都冇 !

風平浪靜

邊有咁早

有load

巴打幾lv？[/quote]

原來係我熄左wifi

今日應該無pool2

代行4倍

我覺得今日冇pool冇活動

成班人燈對家

木宙

大流行

130%功力

燈神

轉咗尼祿 J巴支唔支持尼祿

要反燈先得

咩都無

5點鐘出咸川

錯手抽左一次10抽 中左隻4星新法
無左30石 好想切手指

中出咁重口味

隻4星法都唔差丫

早膠負責執行

好

怕唔夠石抽loli

法國隻🐷入左後 呢個post膠味濃左好多

今日都冇得抽,慢慢儲番30石

冇野抽都咁快爆po

FGO VR學妹篇 隱藏元素︰呆毛篇

有風

腸

每幾分鐘燈一次唔爆就奇

冇

唔想買vr牙

燈力放出：ex

我愛阿比

重有一個鐘咋

仲有一個鐘

阿比愛我

推

1001

唔好燈啦

依啲叫集氣

早膠開PO

996

998

999

1000